今晚將會係波台仝人最齊心嘅一晚

4：2

波台關你撚事咩，死返時事台啦

屎屎台留返畀班小朋友玩啦